咩artists堆fans最造作

Radiohead應該無得輸

WIZ*ONE

哇 你老尾

乜撚野黎

而家仲有冇職業fans?

唔知

劉佩月 不過佢都冇咩fans

隻秋

但無可否認radiohead既fans係高質d

讓你半臂

gem 五月天

五月天垃圾姐 無造作

答樓主問題： LCD soundsystem

成班白鬼老 mk

咁仲食唔食fans？